====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Qui sait par exemple que le Grand Paris est la première ville universitaire du monde , bien avant New York ou Londres (Paris intra-muros ne représentant que la moitié de ce potentiel) ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

